一人一個親戚嚟你屋企 做過最乞人憎嘅行為

一嚟就開撚晒我屋企啲衣櫃 雪櫃睇下有咩 重要冇問過我屋企人 我有個櫃仔鎖咗裝私人嘢 佢都夠膽死拉兩嘢

放手袋同紙袋上自己床

嚟我屋企

搞我D模型

借我間房做愛

唔撚除鞋